[有圖]今年煙花特別靚

屌你老母

搞到我城咁！我唔滅你個土共，我以後唔叫小小小